{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6940463'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-08-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "통으로 넣은 우럭매운탕 황금레시피  직접 만든 손수제비 추가요"
    },
    "text": "お父さんの友達のが直接取った新鮮なホヤが送ってくれました。このハタがとても新鮮でどうやって料理するか悩んだ末に、久しぶりに通郵ラックを入れたピリ辛のウロクのメウンタンを作って食べることにしました。まともに食べるため、すいとんもストレート生地したが、マートで売るジャガイモすいとんもいいが、手間も、やはり直接作ったすいとんは諦められません。今日も末っ子が塾で帰ってくる前に早く作ってみます。調理時間は60分以内で、材料は、カタクチイワシや昆布、しいたけ、水,小麦粉、冷たい水、きれいな唐辛子の粉、太い唐辛子の粉、濃い醤油、カタクチイワシエクジョッ、おろしにんにく、しょうが、コチュジャン、清州(チョンジュ)、胡椒、クロソイ、大根、青陽唐辛子(蔓生唐辛子)、赤トウガラシ、山盛りの松茸、豆腐を使用します。レシピを始める前にボールに小麦粉1コップと冷たい水13カップを入れて、歯ごたえになる時までずっと混ぜ入れください。すべての錬り合わせな生地は丸くなって1時間熟成させてください。また、他のボールにきれいな唐辛子粉2T、太い唐辛子粉1T、ジンカンジャン2T、カタクチイワシエクジョッ1T、おろしにんにく1T、生姜1ページ、コチュジャン1T、清州(チョンジュ)2T、こしょうをいれてよく混ぜてください。クロソイ2匹を半分に切ってください。大根を平らに切ってください。青陽唐辛子1個と赤トウガラシ1個を斜めに切ってください。山盛りの松茸1個をギルジュクするように切ってください。豆腐半苗を切ってください。鍋に水15Lにカタクチイワシや昆布、椎茸を入れて沸かした後、カタクチイワシや昆布を抜いてください。カタクチイワシは20分、昆布は、10分程度沸かしてください。大根を先に入れてスープがぐらぐら沸く時、クロソイを入れてください。作っておいたタレを入れてください。大根が煮えたら切っておいた豆腐とキノコ、セリ、唐辛子を入れてください。最後にすいとんを入れてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この料理の名前は何ですか？",
            "answer": "この料理はピリ辛のウロクのメウンタンです。"
        },
        {
            "question": "この料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "この料理は新鮮なホヤを使用しており、辛さと旨味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "どのようにしてこの料理を作りますか？",
            "answer": "まず、すいとんの生地を作ります。小麦粉と冷たい水をボウルに入れて混ぜ、1時間熟成させます。次に、唐辛子粉や調味料を混ぜたタレを作ります。その後、具材を切って鍋に入れ、最後にすいとんの生地を入れて煮込みます。"
        },
        {
            "question": "すいとんの生地を作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "すいとんの生地を作るためには、小麦粉と冷たい水が必要です。"
        },
        {
            "question": "タレの材料は何ですか？",
            "answer": "タレの材料には、唐辛子粉、調味料、おろしにんにく、生姜、コチュジャン、清州(チョンジュ)、こしょうが含まれています。"
        },
        {
            "question": "具材として使用される食材は何ですか？",
            "answer": "具材としては、カタクチイワシや昆布、しいたけ、クロソイ、大根、青陽唐辛子、赤トウガラシ、山盛りの松茸、豆腐が使用されます。"
        },
        {
            "question": "スープの作り方を教えてください。",
            "answer": "スープを作るためには、鍋に水とカタクチイワシや昆布、椎茸を入れて沸かします。カタクチイワシは20分、昆布は10分程度沸かしてから取り出します。その後、具材を入れて煮込みます。"
        },
        {
            "question": "この料理に何を合わせて食べるとよいですか？",
            "answer": "この料理はご飯やお酒と合わせて食べるとよいです。"
        },
        {
            "question": "この料理の調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "この料理の調理時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理はどのように食べるのがおすすめですか？",
            "answer": "この料理は具材やすいとんを一緒にスープに入れて食べるのがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 470
    }
}